大家仲未明白宮聯署係無撚用？

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

我地已經做左十幾個聯署，有冇一個受到鬼佬報導/回應？
不如寫封公開信比美國人啦
登報又好、主動受訪讀出黎又好
認同唔該推一推post

pish

推

其實大家都明，聯署方面唔會咩都唔做咁解

我近期已經冇再簽過

做野要有實際成效架大佬
有幾多美國人真係會上果個網先
但我知道有幾千萬人會睇cnn

都係果句，特朗普轉個頭就同習近平握手
睬你有味 搵錢最重要

咁簽一簽個聯署成個過程都只係半分鐘啫
上網買張六合彩都係咁上下時間啦

打完個名、email再覆確認信，前後一分鐘都唔駛，可以有幾有用？但又，打完個名、email再覆確認信，前後一分鐘都唔駛，咁簡單都唔做？

理得佢吖 做多好過做少

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

聯署無撚用但係都要繼續做

所以咪要搵佢對家囉
民主黨人同媒體都好唔like佢架
要比彈藥侵對家 逼佢做野

唔好浪費時間
我寧願大家慳番幾分鐘去休息下輕鬆下

要做就要有效
keep住做無效既野就係傻仔 愛因斯坦話既

簽照簽。
但唔期望trump仔會理。
黑人左膠先得閑搞呢d.

支持樓主
利申所有聯署都有填 做得幾多得幾多先

推！

奧巴馬先會理呢舊野

正是

唔理有冇用簽左好過冇簽，都係用一分鐘姐

明明有更好既做法
就係搵d會理我地既人

我想講好撚耐 幫我推爆佢

由第一日搞呢啲開始 我已經唔讚成
第一 自己香港自己救
人地美國點解要幫你 佢地自己國家仲亂過我地
點解佢地仲要比資源向佢地眼中同中國冇分別既地區
我唔知自己要解釋幾耐先可以令大家明白
美國人到底幾睇唔起 點樣想其他國家死 佢地就起
加上 我睇唔岀我地依家個情況好絕望
起碼大家都肯發聲肯岀黎
我有時覺得有得自己救咪自己黎
點解要咁樣衰去求另一個國家幫你地姐？
我無聽過一個國家向無利益抵制下會互相幫大家
希望大家醒一醒咪再咁撚崇洋
要話比人地聽 就算唔洗人幫我地都可以堅持到
到時候大家成功左 我地呢一個地區先真正比人睇得起
我愛香港 香港加油

同埋遊行拎美國旗 播美國國歌 我都唔明

咪係 俾廢老係度串 美軍仲唔黎呀？ 我屌

所以唔好再咁撚崇洋啦屌 真係會比人睇唔撚起 仲話想英國殖民香港 柒岀國際..

我明，但why not both，簽都唔洗好多時間姐

斷裝備供應係舉手之勞
做少幾單生意姐
出兵就唔駛諗啦

廢老係咁串 美國旗真係靚 國歌真係好聽
我真係駁唔撚到 （係 我廢）
但因為我都唔明點解要咁做
唔係咁天真覺得利字當頭既美國商人特朗普會幫我地呀嘛 唔好再拎人地支旗出黎得唔得呀？

最有效的武器
同我聽住：全部同我帶頭盔返工

如果你禁制 簽都唔肯
就咪簽

乜都照做左先

各有各做

個個都知
但我都會照做
你笑我左膠都好
任何可以做既野我都覺得唔應該放棄

唔可以因為無用就唔做，如果係咁就唔洗行出黎啦，反正咁多年政府都唔會理我地嫁啦。

不過我信，只要堅持，萬事可成

去寫信轟炸供應商好過啦

白宮聯署不如直接聯絡裝備供應商

有冇用都要簽
多人就係一種表態

白宮聯署不如直接聯絡裝備供應商

做更有效既事唔該
咁樣先叫做be water

課金

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

不嬲冇撚用

當買六合彩lo
撳幾知制姐

白宮聯署不如直接聯絡裝備供應商

不如搵供應商

有冇用唔敢講但都可以簽左先
簽個聯署有幾難？

直接搵供應商啦

話就話無/低成本 但係其實個D聯署post會阻住D位之餘搞聯署個個仲經常會去其他post個度貼link洗版 呢D都係成本黎 要簽既野其實都簽哂 侵侵個邊唔做野你係嗌佢唔郁
自己香港自己救

無撚用但都要做架

英國唔係trump話哂事

佢都要選舉架

無撚用但都要做架

美國唔係trump話哂事

佢都要選舉架

簽個名姐
就算只係得0.0001%機會有用 都可以簽
冇成本唔駛諗咁多啦

TRUMP要理香港都係貿易戰講數時用
唔會因為你簽個名就幫你講說話

所以唔好搵白宮
搵cnn/國會議員/武器供應商

你要明白
呢d係子彈

有子彈唔一定要做嘢

但做嘢時佢無子彈就好難做

就好似嗰時撐修例就算係假嘅figure
個駐英大使都可以要嚟尻吹一樣

咁簡單嘅嘢都唔做？
始終有一日佢可能會用到
就算用唔到都係每個簽名用你兩三分鐘

搵個冇軍權冇政權嘅在野黨幫，分分鐘迫到佢同Xi friend返

你可以咁做

兩黨拿香港議題競爭是有利的

呼應緊美國的議員呀

我們是在促請美國國會，通過香港人權及民主法案

係無用, 但好過咩都唔做

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

美國政界其實有留意香港局勢

你知道他們當香港有自治，但實際上香港無的時候，對美國的國家安全有多大威脅?

香港可以買到好多中國買不到的禁制科技的

Send畀人道組織可能仲有用
搵下美國有無一啲pressure groups，尤其係DC area嘅，佢地可能對Congress仲有作用

睇到另一個post
點都好 支持
各自爬山

可以直接寫信俾議員